繼續玩膠呀屌你老母左膠

你玩下我唔介意
但玩到有好多人睇唔明, 又要估黎估去
你叫老一輩點睇得明
成撚日玩埋泛民既招數
唔好同我講咩唔撚割
人地楊岳橋已經賣緊你地
唔該唔好再玩埋啲咁既人
係到圍威喂

膠 玩一日就夠